想買Sony 水貨電視

想買部Sony X9000H 水貨 ，有咩要注意？水貨同行貨有咩分別，水貨邊度做

大陸機？

會冇哂啲睇片軟件

水貨應該日本制，不過日本同香港唔同電壓喎，唔係就咁換插頭就用得，要買變壓牛，唔穩陣

lm

佢應該講緊大陸版，大陸製
平香港一半
冇APP STORE YOUTUBE NETFLIX AIRPLAY
但可以自己裝APK

係呀 想買大陸做個部，平好多

己買 暫時用左半個月都冇咩問題 接受到冇保養同冇google 同埋airplay可以考慮

要平買lg囉
貪水貨有咩好 又唔係買高階機

電視機最好唔好水貨啦 全屋最易壞既電器

大陸版咩9都block哂

無香港保養 一壞機就GG

可以換rom 同手機一樣道理

買咗邊部

呢d一隻Chromecast搞掂晒啦

55x9000h

正唔正

本身sony就內置Chromecast啦

水貨+apple tv 搞掂啦

我見有香港鋪賣大陸版SAMSUNG電視
刷左ROM 同港行完全一樣
airplay, app store 全部都用到
但唔知點刷

幾爽netflix都裝到，平時都係睇下劇同打下ps4。
買呢部最主要都係因為ps5 如果唔係我可能買9500h行貨
9500行好似mij

買幾錢？

咁水貨真係抵買喎

JD 唔見有，應該去邊個網買？

殘體字遙控

睇咩牌子
如果係LG
水貨係冇保養
行貨亦都冇

留名+1
我諗過買美水墨西哥造
缺點係用機頂盒先睇到電視
同埋平唔到香港好多

買咗65x9000h 連運費安裝費保養唔洗1皮 hk要2皮幾

掉左佢買過個remote 未得. 幾舊水姐

遙控無字

我係香港搵水貨鋪買 都係一搵就搵到個2間其中1間,埋單7000$

想買電視
43-49寸左右
Sony定lg好？

點解會無字

有冇教學

平咁多! 邊間?
保養係間舖自己? 應該冇乜野係包
不過咁既價, 買多部都仲得

買咗部49吋先4千幾
用咗成年幾都冇事

我都諗緊
65寸9500H水貨10K 行貨23K
食水深到呢
APP呢D插隻FIRESTICK或者CHROMECAST搞掂啦

去AMAZON買返隻原裝遙控就得

點解水貨唔揀日本版？日本版同牌子個款都靚仔過國外版。我屋企果部50寸就係日版，不過寄嚟用FedEx要$3000幾蚊。

tb蟲蟲嘛 問過hk賣水貨嘅店14800 hk買多7日包換囉

日版要火牛？

要

買左一個月

間舖叫蟲蟲？
電源線係loose線可以自己轉3腳電源線？

google 新優電器
係8字線可以自己換

有冇得手機 youtube 直接射片去電視睇

有

咁幾好
呢個都用到

tcl

師兄集運用邊間 可唔可以推介下

賣電視間店自己做埋運輸 van仔一次過運幾部落hk嘅倉 再約時間直上你屋企 好似價錢加600人仔

講埋價錢 人仔(7280機價+600運輸+200牆架)+港幣650安裝費

加多700人仔有hk2年保 話免費換件喎 睇你信唔信

正 唔該哂師兄

Ching,你部電視如果睇YouTube 時有無經常load唔到/電視重新開機？

無喎 不過youtube我比較少用 平時netflix多

Ok thanks

買完水貨再買Google TV 就好fit

Google TV?

買完直接用佢播Youtube Netflix, 部水貨機負責出硬件配套

Ching 用緊？係咪最新個隻？知唔知香港有得買未

我未用, 都係上網睇食評同睇Youtube 開箱片, 有水貨, 好似500左右, 如果去美國官網買就49.99美金

好 我轉頭去睇下有無得買

有呢個就唔洗特登去刷機, 方便好多

係呀 同埋我宜家個遙控器係簡體所以都想換左佢，買左呢個我就以後唔洗用舊個個

想問有冇人知要點睇波？

電視根本好少壞
唔明d人點解唔買水貨
睇中部三叔QLED水貨想換

想知光點死點包唔包
其實netflix youtube 問題 fire stick 都解決到
問題不大

搬新屋想買罪大A8H 55吋，諗住性誕大特賣個時買，暫時格價最平18000左右，水貨又唔係太大著數，眼見連運費都14000左右
不過老豆話電視唔好買咁貴，好快壞同埋出得好快、好快貶值
但我自己鐘情OLED

請問netflix/ youtube可唔可以直接由電話cast過去?
即係喺電話搵完片再撳右上角個掣
電視就可以睇到?
唔知國行有冇閹割呢個功能?

都可以用到

tcl 減左

清用Android定iPhone?
得電話可以打中文search Netflix
呢個function好重要

iPhone
你可以試下係電視度禁用電視驗證碼登入，睇睇得唔得

我未買
anyway thanks